中國朋友: 巴基斯坦確診多4734宗新型肺炎 累計逾9萬宗

巴基斯坦衛生部表示，新增新型肺炎病例4734宗，累計確診9萬3千宗，新增97宗死亡，累計1935人死。

巴基斯坦東部旁遮普省和南部信德省疫情較為嚴重。

較早前，巴基斯坦政府表示，將採取包括罰款在內的嚴格措施，確保復工復產的各行業和民眾，遵守政府制定的各項防疫措施。